覺得好孤單...

你比人串會唔會還擊

Me too 好攰 好想有女

咁樓主你係依份工做左幾耐呀？
你之前都轉過幾份工
既然講到唔係咁開心
做咩今次唔轉工？

年半到啦
因為唔想比人感覺好jumpy
之前d工冇一份做多過2年
不過宜家真係好唔想做
但呢個時候好難搵到工

但之前轉工既原因同今次係咪類似？

有時會
但有時覺得好攰了唔想講落去

就唔係既
之前轉工係因為d工好西
完全唔關人事事
之前d工都總有同一兩個同事熟
不過宜家都冇乜聯絡

咁應該今次份工都唔差
但你轉工個d既性質好唔同？
樓主你收工多唔多同d舊朋友聯絡？

份工一般啦 本來都可以繼續做落去
之前d工有少少唔同 但係都係做番同一行
收工好少同舊朋友聯絡
約食飯都係一兩個月一兩次到

搵返同類型既會唔會好d呀？
樓主你自己住架？

會搵番同類型呀
但宜家年尾好難搵工
同埋呢行d工都唔多

我同屋企人住架

有時好想死
覺得自己起呢個世界已經好麻目
身邊好少朋友
唯一可以令我生存落去既原因只有我屋企人..

好羨慕d人身邊有咁多朋友..

出面大把手足

聽落真係好灰
返工又係樽頸位
朋友又唔係好多好close
諗起未來又灰暗
淨係得返屋企人
巴打你有冇tg呀？

係好多
不過大家都唔識 邊個關心自己

same 我都想揾人傾下偈

留低tg

i know that feel
whatsapp 最多係同屋企人既對話同d group